《魔獸世界》聯盟香港本土公會 Essence 招人

為迎接魔獸世界新版本《決戰艾澤拉斯》即將於 8 月 14 日上市，希望籍此招募所有有興趣既新手或老手一齊玩。

伺服器：台服 暗影之月／眾星之子／語風
陣營 ：聯盟
公會 ：Essence
公會簡介：本公會原身為水晶之刺部落老牌香港公會，曾為台服最大香港公會之一。
經歷浩劫與重生、潘達利亞之謎、德拉諾之霸、軍臨天下版本，現在最新版本決戰艾澤拉斯創立暗影之月聯盟分會，希望匯聚香港聯盟玩家一同享受遊戲。

公會方向：暫會以半休閒公會形式運行，初期目標建立一團１０－２０人副本固定團，並定期舉辦公會休閒副本活動。
公會FB：
公會Youtube：

固定團詳情：
日子：待定（一星期２—３日）
時間：晚上９—１２
空缺：任何

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357
Telegram：HKEssence ()

無論你係PVE/PVP向，新手/老手，專業/休閒玩家，只要你有興趣玩，只要你係香港人，快Ｄ加入啦！

日落lm路過

推

For the Horde!

For the Whore!

巨龍lm lm

阿薩斯lm lm

lmlm
我地都係香港本土公會
有意搵我"銀翼要塞-火腿蛋治"

伺服器：台服 銀翼要塞／日落沼澤／屠魔山谷
陣營 ：聯盟
公會 ：千燈神廟

而家你地公會平日活躍上線人數有幾多？

新開公會 而且未改版所以人數唔多 主要係舊部落公會轉黎玩 同埋依家不斷收緊人

暗月聯盟留明

一齊玩啦

平日活躍上線人數10~25人 左右
香港人公會
有意搵我"銀翼要塞-火腿蛋治"

伺服器：台服 銀翼要塞／日落沼澤／屠魔山谷
陣營 ：聯盟
公會 ：千燈神廟

師兄你不如自己開個POST啦 上面都算 抄FORMAT齋改字都算 依家同踩場搶生意有咩分別

你 暗/語/眾
我 銀翼/日/屠
咁都搶你生意

你賣火腿蛋治 我賣菠蘿包 有人走黎我間鋪問幾錢個 你過黎答5蚊一個火腿蛋治 算唔算搶生意?

不過你覺得冇問題就冇問題啦 純粹覺得奇怪

咁部落個公會呢？

而家會長係邊個?

舊公會唔知會唔會再復興，入個分身先得唔得

冇問題

部落 牛頭雜種 聯盟夜暮星

雙線發展

巴打一日有48個鐘

部落有部落管理人員 聯盟有聯盟管理人員

有冇阿薩斯既香港公會

☺

依家魔獸多唔多人玩返

都係版頭版中多 版尾就少

語風聯盟留名，不過一定跟唔到團

唔緊要 唔係固定都可以入黎玩

想知玩返係未要重新由1lv升到110 諗起都覺得辛苦

你用惡魔獵人由100級開始
死騎60

理論上係 你可以選擇比錢直升110
或者好似下面巴打講咁 開惡魔獵人就100開始 DK就60

btw 巴打add 我未

可以呀 加左我bnet未？

冰米血部落

留個名先，我之前有玩開，不過棄左，但我係休閒玩家黎

唔緊要 休閒定係固定都歡迎過黎一齊玩

留名

已加，無回應

岩岩先見到你個request

部落定聯盟

聯盟 暗影之月
部落 水晶之刺